有冇人到而家真係覺得侵可以反敗為勝？

口裡講到撐撐撐
身體卻很誠實投注拜登贏

侵贏賠率已經升到1賠13

all in拜登

相反拜登就熱到1.05

你賭波幾時見過1.05率最後輸左？

西維爾

邊場？

含登力返工啦

你估美國係香港咩？
求其整幾張圖fake 下fake下就有人信

成日都有

我
真心覺得最後Trump會贏
拜登愈沈默愈有信心

睇住侵賠率由1.4倍
現在跌穿埋14倍

其實好心up

仆街， 笑到飯都噴埋出黎

法國對塞內加爾

無限票製可以點輸

咪再成日賠率賠率啦
睇賠率買就贏 無窮人啦

歐聯猁反cup疤，嗰陣未踢次回合疤晉級賠率係1.005，都開唔到

正常人都投Biden阿嘛

睇埋條賓州
民主黨勝出係1.02倍

代表又反笈多個州

未封盤即係仲有機會

用猁比侵...

有
我信

真係1.05？

Infinite ballotworks

記得有個巴打買咗5萬話收息（貼左飛），唔知有冇人有save低張圖

識買一定買侵

香港人冇啲拼搏精神, 點撚反共呀

要幾多票有幾多票

侵呢 4 年打破左好多無可能

有

突發
有奇蹟

拜登勝出賠率由1.05，跌到得返1.062

冇啦
要認輸了

辦法唔會冇，個理論就好似燈泡係咪一定要用鎢絲?
要搵錢係咪一定靠永續返工一樣
一定有起碼一套方法會成功,但搵唔搵到出黎姐
可能要過幾關囉

我

無

成日都有
輸過唔少

1.05真係買來當收息？

巴塞

1.05買黎把柒咩
以賭既角度黎講，我絕對唔買1.05

如果睇賠率就贏到錢

呢個世界冇窮人啦

睇法庭攻防戰

總有種感覺Trump從一開始就打算咁做，打成平手可能都已經超出佢預期

機會好微

第一場就輸左架喇
仲有第二第三回合
相信侵侵，佢係上帝選中既人！

信李居明, 11月5號後侵侵會有轉機

我信麵麵

樓豬有無睇今屆英超

買拜登尋日朝早派左彩

未賭過波就咪出黎柒啦小朋友

真

走地盤咁快派彩？

早班列車
#5584 5毛
Blocked

星期三買落 trump 條飛hold住左話如果佢贏都會派

有冇人真金白銀貼倉証明你到現在真係信侵可勝？

成日都有喎，100蚊想賺5蚊都唔撚得呀

成日都有啦

賭馬一倍1.01都可以成日輸

已封鎖會員 早班列車

美國本土人唔係咁睇

等咗依張gif好耐

你肯定冇睇開波

尼歌

好似有統計大熱開出嘅概率其實好低

好多人以為1.05唔會輸
成幅身家隊落去...之後就..跳樓

下仲未嬴咩

topic 問我點睇遮，我夠知我無票

講賠率 就開唔到

你場場1.1買哂
你未發達

冇啦慢接受現實

大把，不過今次應該侵會輸。

咁你就唔好問賭波幾時見過1.05率最後輸左啦
自己唔知就搵其他嘢來講

一年球季都大撚把

我都冇票
最可笑既係我個台灣朋友，佢係美國公民而且反共
但佢投China joe

一齊賺錢啦

咁睇如果依家有人all in 幾十億Biden
Trump 肯定反cup

唔識賭又要9up 叫咩早班列車 聽你講就真係趕尾班列車去ifc啦

1.05點跌到1.062..

過埋今晚7號都黎緊屌你老母咩

賓洲可能反撚cup左比拜登
由1.4->1.2->1.012->盤都唔撚開

利申,唔會買,但睇賠率睇個勢頭

你咁緊張做乜姐

同意,加上假波
你話美國大選假,點假都好難由外圍莊控盤

見識少就咪沖出嚟啦

好出奇咩
成日俾人絕殺架啦

最撚憎open ending, 尼歌同婉兒有冇死到..？

大把,但係波還波,大選還大選

試過唔少 特別係買曼聯

Ac Milan Vs Liverpool

口講撐 個個落拜登

唔緊張流通資訊係咪真實
活喺虛構世界裡面
同中國人喺牆裡面有咩分別

賠率要考慮好多野只能反映當刻形勢
莊家唔需要理會最尾邊個贏都有錢執

閪隊都買

從來冇擔心過侵
不過我冇買，費時燈到侵

Amy可能係關鍵點

但買佢贏同撐佢有乜關係 ？

邊度有得買？ 同易俾錢

有時候有風收到
加上有好多數學,優勢.等等因素計埋落去
講真,有無諗過點解GA 點解拜登領先 千幾票就1.083
PA 拜登落後 2萬幾票 都係1.04?
就係計過好多野
比如郵寄選票傾向邊個後選人等等.
打個比方10封郵寄票
預期有7封係拜登,3封係特朗普.
咁咪推到呢個賠率出黎.
呢D狗莊分分鐘收到埋風,計埋邊區有利拜登同特朗普黎推論選票結果
講真睇個勢PA 其本上後尾都係咁既下場

2.3倍嗰陣撐咗trump 之後望住佢跌到一點幾 再之後呢加12倍

去緊張一張無聊gif圖係咪真實
你就真係同中國人一樣咁sensitive喇

條友應該唔睇波就真

講真唔計埋士兵反而有利,
士兵未必鍾意Trump個套瘋顛...
士兵多數唔係想和平唔打杖個類既總統咩

樓主有冇聽過若要生活好勿買利物浦

其實一早就預佢會輸, 只不過唔想夢咁早醒

而家仲大把人鋪天蓋地用張fake news圖去講有選舉舞弊
拎黎做meme仲危險 流傳得仲廣

365bet.但帶好安全套先,
唔係比狗逗

賓州都冇埋喇

係個局
不過波還波 大選還大選

大佬係咁比人追打
無得唔認,郵寄選票傾向民主黨

波假起身2分鐘兩球都有

好快架啦

同意

拜登要數到侵侵538:0 先停

賓州已被反超

侵侵可以

拜燈有無限手套（選票），侵有反勝可能？等變灰

賓州都收皮了

依啲情況唔使睇賠率都知
到時一上court個賠率又會變
侵都跌過落少於2啦

踢波都係 你入一球對面咪又升返
一日未完場都必定升升跌跌

總之唔想用腦又想快捷咁了解最新走勢就得
純粹for參考

但如果用單一賠率當係最終結果就算數啦
希望唔好咁多人誤會咗

真心想睇佩洛西反應
佢屌侵屌得咁勁 無理由見到贏緊就係踢走到侵佢會無反應

仲有360000票
失就失緊架啦
平均每10封有7封係民主黨
你點頂?
除非咁好彩一開始全部票係拎哂民主黨既票黎點
加下全部點既係共和黨既票
但我諗無可能

預左

西維爾對伊巴
1.04收息圖

佢係咪韓粉

又唔係wo
好矛盾
可能佢真係太憎Trump

你不如叫佢驗腦

賓洲都失埋

係了解走勢
同埋有風聲架

print 到538:0 啦

只要連登唔好再吹奏侵，即贏

都係個句啦 由頭到尾主流都唔睇好侵
純粹講票數 正常人都知到侵係極唔樂觀啦

In trump we trust

大家好希望Trump 連任，但係一個國家係真係可以由國民決定由誰執政，亦都係一件好事！

一個國家永遠由在位人事決定是否離任，又係唔係一件好事？無論佢做得有幾好！

我估今次重點係好簡單。結果係真實嘅，咁大家亦應該接受真相。

如果証明作假，欺詐一方還是勝利一方，咁大家對此政制又有什麼希望？

唔識唔好亂講啦 智障仔 大把

又係, 加下比我感覺就係Trump做死守
Biden做攻
加下明顯就係咁
守到就守
相反AZ Biden就做守
Trump就做攻

話人好似小粉紅咁
自己就係玻璃心

侵侵仍未輸，上次有6個選舉人票冇跟普通結果投票，假如今次有幾票作反就會兩邊都唔夠270， 總統就要由國會選。

Memes黎

賓周都輸埋, 正式玩完

冇
輸就輸左，依家咪睇下法庭受唔受理
我又未睇到有好大理據可推翻mail in

佢一定會贏
因為邪不能勝正
唔好再講乜嘢4年後
4年後已經比中共搞到面目全非
仲講乜嘢民主自由

未賭過波？
今屆巴黎頭幾場輸死人
仲有曼城

咁咪派曬兩邊

成日啦，賭得少衝出黎柒

問下D愛侵力先啦

面對事實啦 侵玩完啦

苦主

全世界盤口都睇住燒山
燒山又燈力全開搞侵侵
仲有13倍已經好高

I trust him

其實, 小注買trump都得, 博得過. 買Biden贏左得豬頭骨, 可能匯款手續費都唔夠俾.

因為係人都知, 侵一定會告上去, 有可能限期到都仲未搞掂
到時, 就由參議院 眾議院 各自投票決定
參議院GOP佔多數
而眾議院係一州一票, GOP州佔多數
美國國會投票, 對Trump極有利
所以, 隨時爆冷, Trump連任.

侵贏嘅唔係選票

賭咁大..........

In turmp trump I trust forever

無俾hope你, 純粹由賭波角度講, 唔好自作多情.

買撚完侵贏 佢就真係贏 我瞓身買啦 on9

我信美國法院會還侵一個公道

巴打 真喺唔好拎足球嚟講

講假 足球世界之最

踩港撚你收嗲啦

話時話, 有無外圍有得買Pelosi, 賠率幾多? 呢個係超級冷門
如果特殊情況, House選唔出總統, 咁就會由眾議院議長暫代總統

你賭得少姐on9

唔洗賭開錢都知呢句on9

其實好多在美既華人都係咁。啱啱係armchannel見到個例子
佢地真係覺得China Joe係正常人
冇戀童
個仔d野唔關佢事
佢冇收中國錢等等
所以控制媒體好重要

睇得多左媒咪睇壞腦
到而家都仲係講緊通俄真係cls

所以佢地係真心撐Joe
everyone 拔 trump

AGREE, 依個賠率細細地買得過

五條 1.05-1.20 穿埋一條收息
久唔久會輸下

13 倍，賭下都幾好

利申：真心信侵侵會反敗為勝

Pelosi等冇選舉結果做臨時總統
但Trump唔會畀佢咁做

I still have faith in Trump

未有結果喎！
2:1 加時喎

有冇人話唔係？

應該係十二碼